最終攬炒程序

和平，自古以內唔係向敵人乞求而來。
我哋需要對等籌碼。
同核和平原理一樣，真正攬炒。

攬炒方案：
-step1：完全停止金融運作，佔領金融相關伺服器
-step2：真正罷工
-step3：掘渠剪網線（中環、金融相關一帶）
-step4：佔領狗舍（如再遇上理工脅持人質事件）
-step5：對對方造成極大量金錢損失（伺服器水浸、雷達）

以下為最最後的方案，道德底線響呢個社會已經唔會存在，有重蹈新疆的極大風險，失去國際線支援。
step5：一切可行方法。

攬炒程序唔係由自己觸發，而係條件觸發，如拘捕人數大於5000、解放軍出動、發生人道災難，觸發條件要和攬炒程序嚴重性相符。

攬炒程度仲未到核彈級，因為核彈級寫出黎有風險。

TLDR：我哋要籌碼，先有談判空間。

Push

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大